

//后台安全设置
$ecms_config['esafe']['loginauth']='[!@--do_loginauth--@!]';	//登录认证码,如果设置登录需要输入此认证码才能通过
$ecms_config['esafe']['enloginauth']=[!@--do_enloginauth--@!];	//登录认证码加密验证串有效时间,单位:秒(0为不启用加密)
$ecms_config['esafe']['ecookiernd']='[!@--do_ecookiernd--@!]';	//后台登录COOKIE认证码(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['esafe']['ckhloginip']=[!@--do_ckhloginip--@!];	//后台是否验证登录IP,0为不验证,1为验证
$ecms_config['esafe']['ckhsession']=[!@--do_ckhsession--@!];	//后台是否启用SESSION验证,0为不验证,1为验证
$ecms_config['esafe']['ckhanytime']=[!@--do_ckhanytime--@!];	//后台随时认证码变更周期,单位:秒(0为不启用)
$ecms_config['esafe']['theloginlog']=[!@--do_theloginlog--@!];	//是否记录登陆日志(0为记录,1为不记录)
$ecms_config['esafe']['thedolog']=[!@--do_thedolog--@!];		//是否记录操作日志(0为记录,1为不记录)
$ecms_config['esafe']['ckfromurl']=[!@--do_ckfromurl--@!];	//是否启用来源地址验证,0为不验证,1为全部验证,2为后台验证,3为前台验证,4为全部验证(严格),5为后台验证(严格),6为前台验证(严格)
$ecms_config['esafe']['ckhash']=[!@--do_ckhash--@!];	//启用后台来源认证码,0为金刚模式验证,1为刺猬模式验证,2为关闭验证
$ecms_config['esafe']['ckhashename']='[!@--do_ckhashename--@!]';	//后台来源认证码访问变量名(必须字母开头,并且只能由字母、数字、下划线组成)
$ecms_config['esafe']['ckhashrname']='[!@--do_ckhashrname--@!]';	//后台来源认证码提交变量名(必须字母开头,并且只能由字母、数字、下划线组成)
$ecms_config['esafe']['ckhuseragent']='[!@--do_ckhuseragent--@!]';	//允许后台访问的UserAgent信息必须包含字符(区分大小写),多个用“||”半角双竖线隔开

//COOKIE设置
$ecms_config['cks']['ckdomain']='[!@--phome_cookiedomain--@!]';		//cookie作用域
$ecms_config['cks']['ckpath']='[!@--phome_cookiepath--@!]';		//cookie作用路径
$ecms_config['cks']['ckhttponly']=[!@--phome_cookiehttponly--@!];	//cookie的HttpOnly属性(0关闭,1开启,2只后台开启,3只前台开启)
$ecms_config['cks']['cksecure']=[!@--phome_cookiesecure--@!];		//cookie的secure属性(0为自动识别,1为关闭,2为开启,3只后台开启,4只前台开启)
$ecms_config['cks']['ckvarpre']='[!@--phome_cookievarpre--@!]';		//前台cookie变量前缀
$ecms_config['cks']['ckadminvarpre']='[!@--phome_cookieadminvarpre--@!]';		//后台cookie变量前缀
$ecms_config['cks']['ckrnd']='[!@--phome_cookieckrnd--@!]';	//COOKIE验证随机码(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['cks']['ckrndtwo']='[!@--phome_cookieckrndtwo--@!]';	//COOKIE验证随机码2(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['cks']['ckrndthree']='[!@--phome_cookieckrndthree--@!]';	//COOKIE验证随机码3(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['cks']['ckrndfour']='[!@--phome_cookieckrndfour--@!]';	//COOKIE验证随机码4(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['cks']['ckrndfive']='[!@--phome_cookieckrndfive--@!]';	//COOKIE验证随机码5(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)

//网站防火墙配置
$ecms_config['fw']['eopen']=[!@--efw_open--@!];	//开启防火墙(0为关闭,1为开启)
$ecms_config['fw']['epass']='[!@--efw_pass--@!]';	//防火墙加密密钥(填写10~50个任意字符，最好多种字符组合)
$ecms_config['fw']['adminloginurl']='[!@--efw_adminloginurl--@!]';	//允许后台登陆的域名,设置后必须通过这个域名才能访问后台
$ecms_config['fw']['adminhour']='[!@--efw_adminhour--@!]';	//允许登陆后台的时间：0~23小时，多个时间点用半角逗号格开
$ecms_config['fw']['adminweek']='[!@--efw_adminweek--@!]';	//允许登陆后台的星期：星期0~6，多个星期用半角逗号格开
$ecms_config['fw']['adminckpassvar']='[!@--efw_adminckpassvar--@!]';	//后台预登陆验证变量名
$ecms_config['fw']['adminckpassval']='[!@--efw_adminckpassval--@!]';	//后台预登陆认证码
$ecms_config['fw']['cleargettext']='[!@--efw_cleargettext--@!]';	//屏蔽提交敏感字符，多个用半角逗号格开

